覺唔覺有關愛座坐又唔撚坐嘅人好撚自私

明明自己係有需要，又要扮唔需要，仲要坐啲唔係關愛座嘅位，想點撚樣呢班人？